仆你個街！！一唔小心，跌咗入戀愛育成嘅世界。

我伸出手，不斷咁向水面大嗌。

「救命啊！！」但嗌嗌吓，就剩係嗌到啲泡出嚟：「救...軲轆軲轆軲轆軲轆軲轆軲轆......」

然後我慢慢就畀一個漩渦吸咗落去，慢慢慢慢畀佢扯落深淵裏面。起初我仲可以見到一道被水面折射波浪形嘅光，但跟住我就咩都睇唔到，連嗰一片「水面」都消失無踪，得返一片漆黑。迷迷糊糊間，我視線中間彈咗個框框出嚟，上面有一行字。

謎之聲：「請輸入角色名稱。」

無啦啦角乜嘢色啫？唔通我發緊夢？但係，連個夢都奇奇怪怪過人...可能因為我噚晚同朋友劈咗成晚酒嘅關係，依家我嘅精神已經迷迷糊糊。BTW，佢把聲有幾分似鄭子誠。

我：「我叫陳庭佳！我係拔萃大仆街！！」

我求其諗到句嘢就起勢咁嗌，諗住試吓自己係咪發緊夢吖嘛。因為平時發夢嗰時應該會嗌唔出聲，點知我今次竟然嗌到出嚟。

好好笑，哈哈哈

謎之聲：「請輸入角色性別。」

我：「男啦緊係！屌！男人老狗！我係貨真價實嘅男人啊！」

謎之聲：「請輸入喜愛女生之類型。」

唉唔洗講咁多啦我二話不說，毫無懸念啊！

我：「長頭髮！大眼睛！鼻高臉尖嘴細細！大胸！幼腰！細細粒！！含羞答答圓型文青粗框眼鏡！要好怕羞，講嘢細細聲嘅！」

個樣最好有少少似三上悠亞，但依句我收埋喺心裏面無講出嚟，畢竟細佬我為人有少少內歛。

謎之聲：「請輸入喜愛女生之姓名。」

我：「三上悠亞！」

謎之聲：「請選擇遊戲難度。」

咦，啱啱嗌得太爽，依個時候我先驚醒過嚟——遊戲？唔通真係飲得太大搞到個人痴痴地線？定抑或係我琴日Down咗新Game落電腦但仲未玩搞到我心掛掛，咁我先至會發埋啲咁樣嘅夢。

我周圍空無一物，永遠望唔到盡頭一樣，我漂浮喺黑暗之中，手腳無力。

我問：「我喺邊啊？」

謎之聲：「你問你喺邊到？」

我：「嗯。」

謎之聲：「哈哈哈！你依個問題問得非常之好，我都好樂解答你嘅問題......」

快啦好嗎？入正題啦好嗎？

謎之聲：「......你嚟到宇宙嘅蒼茫之中......」

係喇知喇知喇。

謎之聲：「......每個人都喺人海中尋尋覓覓......」

我視線下方彈咗個對話框出嚟，上面寫低咗佢講嘅每一句話，類似字幕，對話框右下角有個箭咀仔。睇嚟係我唔小心開咗遊戲背景嗰SET對話出話。我起勢咁睥實個箭咀啦，呯呯聲咁就飛晒啲對話。

謎之聲：「......依個就係你嚟到依個世界嘅原因喇。」

完——

結果係乜嘢重點都無。唉算啦個故事背景我唔深究喇，我諗應該無乜人會有興趣逐句睇佢講乜，背景依啲Minor嘢，由佢啦。

謎之聲：「
Ａ）再聽一次
Ｂ）繼續遊戲」

嘩突然彈個框出嚟我差啲畀佢伏咗，我小心翼翼咁望住「 Ｂ）繼續遊戲」一欄。嘻！我禁！

謎之聲：「請選擇遊戲難度：
Ａ）容易
Ｂ）普通
Ｃ）困難
Ｄ）修羅」

基本上有好多遊戲都要一開始就Set吓個遊戲嘅難易度咁，依隻都唔例外啦。其實依啲位我真係二話不說諗都唔洗諗。計我話，男人老狗打機打到要玩Easy mode嘅，簡直係一個懦夫。

我：「容易吖唔該。」

謎之聲：「遊戲馬上開始，請稍候......」

眼前閃過一道刺眼嘅白光，將周圍嘅黑暗驅散。

***

羊蛇

文青

lm

***

我慢慢撐大雙眼，我瞓咗喺一張牆邊嘅床上面，頭頂有一扇窗，太陽光喺出面照射入嚟，傳嚟雀鳥嘅歌聲。我拉高番被，冚住個頭，繼續瞓覺。因為著住條短褲，瞓喺張床上面有少少涼。

房外面係一把女人嘅聲：「起身返學喇！」

同一時間我視覺下方就彈咗個「女人：起身返學喇！」嘅字幕出嚟。我眨眨眼。

哦，原來啱啱係發夢啫。唉——我發覺我依家好似越嚟越毒，發吓夢啫，都要創晒角色問晒我最喜愛的女生咩名字咁，睇嚟我依排要打少啲機先得。

我攬實翻被，包實個頭，我向房外面大嗌：「起咗身喇！！」

女人：「食早餐喇！！」

依個夢好奇怪，唔知點解每句說話都有字幕。

但係，把聲係邊個嚟嫁？阿媽？唔似吖，但係我又無家姐細妹喎，無理由會咁格。佢把聲今日好唔同，可能佢有少少唔舒服？好少聽到佢把聲會沙到咁樣。

我一手攬埋個枕頭過嚟，由「瞓低」轉而到「起身」嘅依個動作我努力咗好耐，而我最後知道，依啲努力完全係白費。

女人：「仲唔起身？！」

佢把聲突然之間已經去咗我隔離，一手扯起我翻被。佢向我大鬧：

「你係咪想第一日開學就遲到啊吓？！」

畫面震動。我撐大眼，虎軀跟住一震。

我成個人嚇到彈起咁濟：「喂你邊個啊喂？！」

然後我感覺到，我已經臉無血色，後腦有少少痺，幾乎要即刻暈低咁濟，我禁實自己喉嚨，啞口無言。

點解我會變咗女人聲嫁？！

嗰個女人行到我嘅床伸出手，佢禁住我額頭，佢一臉憂心咁問我：「阿女你無事吖嘛？」

「阿女？」我盡力壓沉把聲，但我仲係非常女人。我嘅聲線輕柔、尖銳，反而聽到我毛骨悚然。「我做咩事啊...？」我難以置信咁問。

女人：「你係咪有邊到唔舒服啊？」

我一句嘢都答唔出。

女人：「爸爸！你過嚟睇吓悠亞，佢係咪有咩事啊？」

悠亞？

我雙手用力拍向自己個胸。

我屌！！

我即刻彈起身，喺床上面盤腿咁坐。房裏面無遠處，有一塊鏡。我對住塊鏡拍拍自己塊臉，搣咗自己一下。喂！家陣我長頭髮！大眼睛！鼻高臉尖嘴細細！大胸！幼腰！細細粒！！含羞答答圓型文青粗框眼鏡！好怕羞，講嘢又細細聲嘅喂！

「做咩啫我？！」我大嗌。

我合埋眼，不斷咁喺心裏面講——喂，阿哥......

我發夢啫我發夢啫我發夢啫我發夢啫我發夢啫我發夢啫我發夢啫我發夢啫我發夢啫我發夢啫我發夢啫我發夢啫我發夢啫我發夢啫我發夢啫我發夢啫我發夢啫我發夢啫我發夢啫我發夢啫我發夢啫我發夢啫我發夢啫我發夢啫我發夢啫我發夢啫我發夢啫我發夢啫我發夢啫我發夢啫我發夢啫我發夢啫。

我擘大眼。

女人摸住我個額頭：「阿女你真係無嘢？」

唉，碌柒喇今次。

我：「依到係邊到啊？」

「傻女你依家咪係屋企囉？」個女人一邊笑一邊摸住我個口話我：「你係咪瞓太耐瞓到你懞咗啊？」

依個時候我就知道，我再問依啲問題，根本毫無意義。

「一起身個頭有啲痛。」我解釋。

女人：「叫咗你琴晚早啲瞓嫁啦！你睇吓！依家又要瞓到咁晏搞到要趕返學喇！」

「嗯，」我輕輕答咗佢一下：「我依家即刻返學！」

但其實，我仲係好唔慣我把女人聲。

女人：「你套校服我琴晚燙好咗掛咗喺到嫁喇！你快啲換衫啦！唔好又瞓過啊吓！」

佢指住掛喺牆上面嘅嗰套校服，示意叫我換衫，然後佢就行咗出去。房裏面嘅嗰一塊鏡依然吸引住我嘅注意，又或者，我應該咁講：我好吸引到我嘅注意。

點解我會變咗三上悠亞嫁？！

我除低身上嘅睡衣，黑色蕾絲邊嘅內衣顯映鏡前，我見證住我空前偉大嘅身影，兩隻手已經按捺不住，喺我身上輕撫，不禁要喺我身上下游移...手指慢慢、慢慢咁要掂到我嘅肌膚上面...

女人：「仲唔快啲！」

我：「係！」

於是我拿拿聲換返套校服就跑出去，「上下遊移」嘅事我放埋一邊先，返嚟再處理。

夜晚再嚟
到時再畀選項大家玩
好似係

等你好耐啦

呢篇係唔係之前你話好似你的名字個篇文

玩下輕鬆下嘅啫
不必太認真看待依篇文
可能唔太長添

我都等你好耐啊

終於回歸 羊兄追文青妹個故 幾時出書？

二月頭三月尾啩我估

格仔有新故喎

支持宋呵大狗公

留名
等到頸都長埋

唉又無文 碌柒啦你

羊格又有新故

我啪啪啪啪咁跑落樓梯，啪啪啪啪咁跑過飯廳，一手接咗女人遞畀我嘅多士，一口咬住，雙腳踼入對鞋裏面，飛奔出去。好彩啲「婆仔鞋」唔洗綁鞋帶，咁我跑出去都快少少，但跑跑吓就覺得唔對路，唔知點解個褲浪好浪浸浸。

我耷低頭向下望。

吖，係喎，我著緊裙嫁喎。

我慢慢收步，停低，望望周圍。

等陣，咁我間學校係邊啊？

我望向後方，望返去我「屋企」嘅方向。一條街道左右都係灰色嘅矮牆，一排「入」字形屋頂嘅屋仔，大都係兩三層高左右，每十幾步路就豎住一盞電燈，幾步路就種咗棵樹。春天繁花盛開嘅季節。

唔係喎，春天開學？

家陣好似唔單止做咗女人，仲好似一個唔小心去埋日本咁款。

我嘗試喺我嘅回憶裏面不斷咁向上搵......我起身啦、見到個應該係我阿媽嘅女人，唔係，之前我仲遇過一個黑畫面，黑畫面之前......之前有啲「波浪」。但再前面一啲呢？我就一啲同水有關嘅記憶都無。

依個時候，我身邊咁啱有個男仔行過，於是我決定上前問吓佢一啲關於周圍嘅事。用打機嘅角度嚟講，即係去拎返少少情報先。

我：「你好啊。」

我走佢前面，我視線中間係佢嘅影像，下方就彈咗個對話框出嚟，對話框左上角有個人名。上面寫住「奇怪男子？？」六隻字。

佢係一個肥仔，戴住副方形粗框眼鏡，塊面好方、好油，臉上面有啲一點點嘅暗瘡，孖潤腸嘴。頭髮前陰遮住咗成個額頭，頭髮油到會反光一樣。

我接住問：「...請問呢？」

「hea,hea,hea,hea,hea...」奇怪男子見我行埋去同佢講嘢，佢就摸住後腦，紅住塊臉陰陰森森咁笑咗幾聲，然後佢問：「係？」

跟住對話框彈咗句嘢出嚟——

奇怪男子好感度+50.

吓？我求其問咗句嘢咋喎...

奇怪男子繼續摸住佢個後腦邊笑邊問：「hea,hea,hea,hea,hea...唔知有咩幫到你呢？」

唉，算，嗱嗱聲問完快啲走。

A)詢問關於本地的事
B)詢問關於學校的事
C)結束對話

順住掃落去啦唉唔洗諗啊！嚟啦！A！我禁！

奇怪男子？？：「Err...你...你講...講依到發...發生過...過啲乜事？ErrErr...」
「無...無咩特別啊...吖，有一樣嘅...」
「遲...遲啲...啲依到會...會有個...祭...祭典，但...但係，我...我諗你應...應該唔...唔會去嫁喇...」
奇怪男子對我上下打量，然後面都紅晒。
「咁...咁...咁呢...你仲...仲有啲咩...咩想知？」

我問：「嘩，祭典添啊？」

個夢又幾有日本Feel嫁喎，十足十啲垃圾戀愛育成Game咁。

奇怪男子？？：「係...係啊...我...我哋山道町呢...每...每年都...都會搞...」
「你啱...啱啱搬嚟...嚟...嚟依到？」

我點點頭：「係啊。」

奇怪男子？？：「早...早排...有個節...節目...咁啱介...介紹咗依...依到...神...神奈川縣...川崎市。有無睇...睇過？」

我搖搖頭。

奇怪男子？？：「就係講依到...到...可...可...可以睇下。」

我微笑一下，一點頭：「嗯，好啊！」

奇怪男子好感度+50

有無咁易啊？

B)詢問關於學校的事
C)結束對話

我繼續問：「係喎，咁你知唔知我間學校喺邊啊？」

佢呆咗咁望住我。諗諗吓，吖，無啦啦佢又點知我邊間學校呢...唉，今次點算好呢點算好呢...

奇怪男子？？：「吓...我...」

咦！有！我咪著住套校服囉喂！

我豎起一隻手指，指向我嘅校章。佢兩眼一睜，吞咗啖口水，額角冒汗，雙頰通紅。佢好耐都無答到我嘅問題，我有少少唔耐煩啦，於是就挺起胸膛，手指篤實個校章咁問：

「我講依間學校啊。」

奇怪男子放聲慘叫：「啊！！」

我心諗一句：做乜嘢，係咪有乜嘢事。但我無理，再行上前，幾乎貼向佢，我諗佢咁樣點都睇到喇啩。我一手拓起左邊胸，隆起咗個校章畀佢睇，另一隻手指住個章：

我：「喂！！你知唔知啫？依間學校喎！」

呯！奇怪男子即刻向後跌咗喺地，兩行流鼻血流咗出嚟。

唔係吓話？！我上前，跪喺佢身邊，不斷去搖醒佢。我：「喂！喂！醒啊喂！」

倒地嘅奇怪男子，突然又撐大對眼，再向天「啊！」咁大嗌一聲，撐實對眼，又不斷「嗄嗄嗄嗄嗄」咁喘氣，紅都臉晒，好似抖唔到氣咁樣。

我手按佢膊頭，不斷咁推，我問：「喂先生你無嘢吖嘛？」

佢瞓喺地下，望住個天、望住我，兩隻眼都撐得好大。佢成塊臉都好紅，我望望周圍，當時周圍乜人都無，唔係要我抬佢走吓話，佢好重喎。而正當我苦惱之際，我視線中間又彈咗個對話框出嚟：

奇怪男子？？好感度+20000
好感度MAX！！

我耷低頭，望望自己個胸，同埋揸實左自己隻波嘅嗰一隻手。

仆街喇！唔記得咗自己有對胸！

奇怪男子慢慢撐大對眼，對住我伸咗隻「爪」出嚟，好似好想揸住啲嘢咁。佢一邊對住我淫笑，一邊同我講：

「HeaHeaHeaHeaHea….我同你同一間高中嫁，HeaHea。」

佢紅住臉，瞇起眼，對眼變到兩條直線咁，拉橫咗孖孖潤腸嘴，嘴角流咗啲口水出嚟。

奇怪男子：「同學你叫咩名啊？HeaHea.」

依個時候佢瞓喺到、我跪喺到，佢視線就對住我兩隻腳中間直望過去。該燴囉我虎軀一震啦即刻彈返起身，求其自我介紹咗吓敷衍吓佢就諗住嗱嗱聲鬆人啦。點知佢捉實我。

奇怪男子？？：「HeaHea, 我係...」

請輸入角色名字——

依個畫面似曾相識，哦，原來我可以自己決定埋啲二打六嘅角色名。咁我二話不說啦，求其打咗個易記啲嘅名就算。

我敷衍笑笑：「哦，原來你係月巴同學啊？月巴同學你好。」

月巴同學伸出手，想我扶返起佢，我扮睇唔到。然後佢失望咁垂低手，按住地下，慢慢咁推返佢堆肥肉起身。

月巴同學依舊摸住後腦、紅住臉：「HeaHeaHea...三上同學...我...我呢...可...可以帶你行喎...HeaHea。」

A)我：「Err...咁好啦...唔該晒。」
B)我：「閘住！唔洗！你彈開！你同我講喺邊得嫁喇！」

唔知點解⋯⋯但羊格寫肥毒狗公特別有畫面

格仔
琴日終於見到你

投票喺依到！
A = 心心
B= 哈哈笑

點解會見到我

留名 唔好爛尾

尾已經有兩個
睇下大家中間揀咗啲乜嘢出嚟
注意善惡值啊

格仔

幾正
留名支持

留名 玩過依啲育成game表示好有畫面正

尾

大家當依個係第一季先啦好嗎？！

即係已經完咗啦

爛

吖你班友吖

等你好耐啦羊格

我都等你好耐啦
唔好講咁多
畏咗正評引伏未先

還我米雪

點解唔出個打柒呀文嘅外傳

就有嫁喇巴打

唔得咁樣渲染暴力嫁

係格仔呀

因為我自己就係

順帶一提
因為要做功課
所以會仲慢過半時 梳

LM

留名

惡意推po x1

雖然新故幾正，但係毛澤東故仲會唔會出 想睇

過唔到朋友qc 等我功力厚啲先

我幾鍾意毛主席

仆你個街！正皮留名

當我再聽見嗒嗒嗒嗒的雨聲，它們已經打在Michelle宿舍房間的窗戶上面，黑夜已然深沉，光只能透過百葉簾一間一間的透進房內，這裏剩低我和女友，而我們都已經赤祼着了，依偎相擁。我看着她的長髮、亮晶的眼珠、她的胸脯、她側身擠壓出的乳房的陰影、她的呼吸、她的氣味、她本身。這一切發生在我重遇Athena的當晚深夜，我第一次跟女友做愛。

留名正評

羊格巴打

無戴眼鏡
畀你個名嚇咗嚇

係咪我以前一個故

67啦 羊格出文

好耐無見

必屬佳品啦係咪咁話啊

爛尾

晏少少更新喇喂

已

爛

仆你個街!又係羊格

羊兄 d文一定 係好文 等文青妹 等到頸都長埋

答案係B！嚟啦！

我一伸手就擋住佢：「閘住！唔洗！你彈開！你同我講喺邊得嫁喇！」

佢似乎畀我咁大嘅反應嚇親。

月巴同學：「做...做咩事啊？」

我重覆一次我啱啱講嘅說話：「你、同、我、講、間、學、校、喺、邊、就、得、嫁、喇。」

月巴同學聽我咁樣講完，佢兩眼慢慢咁滲出眼淚。佢哽咽咁話：「三上同學，我...我係...係咪做...做錯咗...咗啲咩...啊？」

我望實佢，無回答到佢嘅說話。佢視線開始避開我嘅胸部，咁我當然要教訓吓依個資本主義社會之下將女性物化嘅咸濕仔。

我：「你做咩望我個胸啊死肥仔！」

講出嚟我都打兩個冷震。不過佢塊臉開始由紅轉青，把口仲疾過頭先。

我：「我嚟問下路你都扯晒旗？！係咪精蟲上腦？！係咪隻抽撩交打啊！吓？！」

月巴同學好感度-50

好似玩大咗，不過唔緊要啦。月巴同學眼角滲出淚水，佢抽泣一下，手抺向眼角。

我兇佢咁話：「死肥仔！講啦！你間學校喺邊啊？！」

月巴同學好感度-50

月巴慢慢遞起手，指住無遠處嘅一間學校。

我跟住佢嘅方向一指：「哦！啫係最近依間啦吓話？！」

佢臉無血色，無乜反應。但我唔會因為咁放軟手腳，喂，無啦啦要畀個男人昅JJ (雖然我依家無JJ)，感覺實在十分之差。

「我問你嘢啊！係咪啊？」我一隻手指向間學校，另一隻手拍住佢塊臉，逐隻逐隻字、一下一下咁打住問：「答我啦。」月巴同學額角冒汗，不發一語。我緊係食住上：「我問你啊！」

月巴：「係...係啊...」

我上下打量佢一番，拎起佢手上面部N3DS望咗兩眼，一手抽起佢條耳筒線，望望佢對名牌耳筒，佢應該有返少少錢。佢叫到我咁，就急急腳轉身想逃離現場，我叫住佢。

我指住佢大叫：「企喺到！你唔好走住！」

點知佢真係會企喺到無再走。依隻小嘍囉咁多肥肉咁多裝，試問我又點可以放過唔打。

我：「依家唔洗賠啊！？」

「賠...？」月巴同學撐大眼。

「係啊！望望望。」我睥實佢咁鬧，差啲唔記得咗我係女人。我一巴車落肥仔塊臉到：「死豬兜！榜啦！唔好望！」

月巴終於忍唔住大喊出嚟。

我：「交晒你身上啲錢出嚟！」

金錢 +5000
物品：N3DS x 1,名牌耳筒 x1

袋好啲嘢，我拍拍月巴膊頭，然後我揚一下手打發咗佢：「得嫁喇，無你嘅事，你可以走。」

佢向住我，望住我手上面嘅嘢，依依不捨咁倒後行咗幾步，一路喊，一路跑走。我心諗，吖，原來做靚女有咁多着數。

突然間，周圍嘅一切停晒落嚟。我視線中間彈出一個框框。

習得技能： 敲詐勒索
善惡值： --

live咗

估唔到隻Game仲會有技能同善惡值依啲嘢。我諗遲啲會提議埋隻Game出戰鬥系統同寵物功能，等我可以收隻月巴做寵物。買隻寵物返嚟換錢再買隻寵物，到時就利疊利疊利疊利...不過依啲係後話，依家返學要緊。

我禁走咗個框框。而就係我又行多兩步之際，畫面又彈咗另一個框框出嚟——

宅毒自衛隊 陣營友好度-500

我求求其其就禁走咗佢，無理會到。

無幾耐我就去到學校。學校門口寫住「川崎國立高中」幾隻大字。由操場到校門每一個人都向住同一方向，走入我眼前依幢幾層高嘅白色校舍裏面。

而依個時候我先發覺，原來依個時候我連自己係幾多年級邊一班都唔知，就戇戇居居一個人企咗喺一堆又一堆來來往往嘅人中間。

點算呢點算呢。

無遠處有個二三十歲左右嘅姐姐，著住件灰色西裝褸、入面著住件白色恤衫、緊身窄西裝短裙、一對黑絲，佢一步一步咁行到過嚟。

「你係三上同學？」姐姐側住頭向我問。

我視線掃向佢條短裙，搞到我不禁臉紅、冒汗、心跳加速。

我：「啊，係。」

話就話我無啦啦變咗做三上悠亞，但係我心裏面仲係一個雄糾糾嘅男子漢大丈夫，依點不容置疑。

我一個九十度鞠躬：「唔知我有咩幫到你呢！」

佢戴住副眼鏡，紥咗個髻，鼻尖尖臉紅紅咁，比我年紀唔係大好多，我諗只係啱啱畢業開始教書無耐，仲係個新人老師。

姐姐：「我係依到嘅老師啊...我係...」

——請輸入角色名稱。

我：「蒼井老師你好。」

蒼井老師：「三上同學，我哋之前見過嫁喇？你唔記得喇咩？」

我呆咗一陣。

A) 唔記得喇...
B) 唔知喺邊見過呢？
C) Err…

嘻！我禁！

我：「我以前睇日本動作電影見過你嫁喇。」

蒼井老師：「吓，你講咩啊？」

我：「哈哈，你好似一個名星。」

蒼井老師佢笑笑咁話：「哈哈哈又邊係呢，三上同學你真係識講嘢啊。」

蒼井老師好感度+20

連女角都有好感度，感覺大地在我腳下。等我三上悠亞攻略晒你哋返嚟一個一個咁玩弄啦！哈哈哈哈哈！

隱藏任務開啟：全女角攻略

乜愛情育成唔係就係要追晒啲女仔返嚟嫁咩？個任務有幾隱藏啊？

蒼井老師好瞇起眼，佢好開心咁笑住同我講：「三上同學，好少女同學會好似你咁講嘢嫁喎，哈哈。」

A) 詢問關於這間學校的女生
B) 詢問關於蒼井老師認得我的來由

我視線向下掃，去到佢嘅胸部，佢套西裝褸都蓋唔住佢嘅身材，微微咁隆起咗。我心意已決，決定「詢問關於蒼井老師」。

我：「蒼井老師你好正啊。」

蒼井老師乾咳一吓：「三上同學你講嘢唔可以咁無嚟正經嫁。」

蒼井老師好感度 +20

太易玩了！

我：「蒼井老師你多唔多男仔追啊？」

蒼井老師佢豎起隻手指，佢鬧我：「三上同學你做咩係咁問我私人嘅事啊吓？！」

蒼井老師好感度 +20

真係其實唔難。

蒼井老師佢無再畀我講落去，佢接住我話：「之前你嚟我哋學校面試嗰陣啊，你唔記得喇？」

我瘋狂點頭：「哦！我記喇！哈哈！係喎！」

其實我咩都唔記得。

蒼井老師：「真係橋，我係你今年嘅班主任，陣間我帶上去課室，我就介紹你畀佢哋認識啦。」

我：「好吖，唔該晒啊蒼井老師。」

然後佢就帶住我，行上樓梯，一連上咗幾層樓。沿途我哋講過吓依間學校嘅一啲小事，我哋可以去邊到打波啊、做運動啊，仲有去邊到可以食嘢咁樣。仲有一啲校規。

蒼井老師：「唔可以上後山玩嫁，知唔知啊？成日都好多同學仔偷偷地上去玩，我哋都會嚴厲執行校規，唔會手軟嫁！」

我微微鞠咗個躬：「係嘅蒼井老師！」

蒼井老師瞇起眼笑：「三上同學真係乖。」

蒼井老師好感度+20

最後我哋嚟到課室門口，門口上塊牌寫住「2年3組」四隻大字。蒼井老師佢叫我喺課室門口外面等佢一陣，等佢叫我入去嘅時候，我再入去。

蒼井老師：「各位早晨。」

眾同學：「蒼井老師早晨！」

蒼井老師：「大家放假有無好好咁溫習啊？」

眾同學：「無！！」

蒼井老師：「都估到你哋嫁喇。」

課室一片歡樂，睇嚟裏面班人應該會幾好玩。

蒼井老師：「今年我哋有個新插班生，你哋要好好照顧佢啊，知唔知道？」

眾同學：「知道~~」

蒼井老師向門外面嗌：「三上同學你入嚟喇。」

我敞開道門，走入去，企到蒼井老師嘅隔離。

眾男：「嘩~~」

我微微一笑。

眾男：「嘩！」

2年3組的男生 好感度+50

所以話，女人生得靚真係可以橫行霸道。

蒼井老師企到我後面，兩隻手搭住我膊頭，將我擰向一班同學仔嘅方向。佢哋一個二個整齊咁坐晒喺啲學校嘅木面鐵架書枱前面，靜靜咁等我出聲講嘢。

蒼井老師喺我耳邊叫我：「三上同學，你自我介紹吓吖。」

請決定自我介紹的風格——

A) 霸氣外露
B) 迷人放電
C) 溫文有禮

霸氣外露

大家！投票依到投票依到！
😮嘩嘩：霸氣外露
❤️心心：迷人放電
😂哈哈：溫文有禮

仆街喇

有故追喇
正皮

其實我係咪應該po動漫台

霸氣+1

霸氣一推！

like左兩次

就呢個故嘅人物設定
我相信作者應該好鍾意睇AV

醒起D野⋯⋯
羊格！！！快D出文呀！唔好再打飛機啦！
羊格！！！快D出文呀！唔好再打飛機啦！
羊格！！！快D出文呀！唔好再打飛機啦！

閱

我都係

btw 閱

完

叫蒼老師咪得囉
唔洗咁累贅

羊格新故 留名

吓？
你諗緊邊個啊？

格仔餅
Lm Lm

閱
fb票已投

如果要加埋投票三日一文都唔知得唔得🙈

咪囉 投乜春呀 直接跟自己咪算

定啦
其實唔會慢好多
你估大選咩

講多無謂 文呢

根本就係用依招想拖文

留名支持

格仔
紙言果到隔行啊

唉

「全部人同我聽住！」我大嗌一聲。

「我叫三上悠亞！」我清清喉嚨：「叫我三上姐。」

班上嘅人鴉雀無聲。

「嗌啦！望咩啊？！」

佢哋一個二個開始交頭接耳。

我揚起手，大力拍枱：「我問你哋聽清楚未！」

然後全場靜晒。

「嚟緊依年你哋一個二個同我醒醒定定，畀我睇到邊個唔妥我、邊個眼超超，我就做邊個，你哋聽清楚未？」

無人敢回答我嘅說話。

「唔係我一個二個打死晒你哋！」我大喝一聲。

蒼井老師尷尬笑笑，就同大家講：

「哈哈哈哈...三上同學真係精力充沛啊。」

然後佢帶頭拍下手，2年3組嘅同學仔跟住佢拍。

蒼井老師：「好多謝三上同學咁有活力嘅自我介紹啊。」

跟住又係啪啪啪啪疏疏落嘅拍掌聲。

蒼井老師指住最後排角落，一個女仔隔離嘅空位，佢同我講：「三上同學你就坐嗰到啦。」

我：「好啊。」

然後我就行埋去。沿路坐喺左右兩邊嘅人視線都跟住我而移動。我心諗：一班碎雜。

善惡值： --

行行下，有個男仔佢顎高頭望住我。佢戴住副方形眼鏡，頭髮又係好長好油咁樣。我見到佢個樣我就憎。

呯！

「唔好意思喎踢到你張枱。」我話。

佢靜靜將張枱搬返正，就繼續坐喺佢。佢雙手合十，耷低頭，一眼都無再望過我。

毒宅自衛隊 陣營友好度-500

我不禁暗暗一笑：「哈，碎雜，全部都係碎雜...」

課室後面，有幾個染咗一頭啡色啊、金色啊嘅少男少女坐咗喺到，男仔校服件恤無攝入去全部散晒開嚟，女仔條校裙就短到上大脾。

為首一個黑色短頭髮，個頭GEL到好行嘅少年咁講：「喂，阿三上姐吓話？」

我雙手向後拉一拉筋：「咩料啊？」

「靚妹你好嘢喎。」佢隔離嘅一個肥仔搭嗲：「川崎高中大佬你都唔識，好打極有限啦。」

佢背後一堆青年就跟住哈哈哈哈咁笑。

一頭髮蠟的少年企喺身，手上面有把匕首，佢拋下拋下咁走過嚟。

蒼井老師大叫：「唔好啊！」

一頭髮蠟的少年：「三上同學，幸會啊。」

佢一隻手伸出，作握手狀，擺喺我面前。一隻手拋高匕首，將刀倒握。

一頭髮蠟的少年：「我係...」

——請輸入角色名稱

因為佢個樣有少少似真島吾朗，所以我叫佢做真島吾朗。

「真島吾朗？」我不屑一笑，拍開佢伸出嘅手：「邊個啊？依到無人識你喎。」

佢後面一眾即刻站起，坐緊嘅櫈被推到老遠，一個二個磨拳擦掌。

蒼井老師：「坐返低啊！」

無人理會蒼井老師。

真島組 陣營友好度-500

「哈哈哈哈！」真島半舉起手，示意後面一班人停住喺到。佢哋都跟住再無動作。真島：「依條女幾有趣。」

善惡值條件達成！！

「你哋唔洗咁嘅！」佢揚起手，又笑咗幾聲：「對個女仔要晒馬咁款又有咩謂呢！」佢微微躬身，向隻手向住角落我嘅位置一擺，示意畀我慢慢咁行過去：「三上同學，依邊請。」

真島吾朗 好感度+50
真島組 陣營友好度+1000

佢一把刀架喺我下顎，佢伸咗個頭過嚟，佢同我講：「得閒食個飯。」

原來係死咸濕仔。畀個男仔約食飯我不禁虎軀一震，不過我都慶幸，起碼唔洗一嚟就同間學校嘅幫派打架先。嗱，試問陣間戀愛育成變《人中之龍》咁又有咩謂呢。

開學第一日，學校有個開學禮。一班人齊娃娃去禮堂聽咗一大堆嘢，又拍咗幾十下手咁，結果咩嘢都無得到過。我已經習慣咗咁樣。嗰個開學禮一路進行，我就一路望住外面，無再留心過依個開學禮喺到發生緊啲乜嘢事。

依個夢如幻似真。我好似真係跌咗入去一隻戀愛育成嘅戲裏面咁，一切彷彿親歷其境。我不斷咁嘗試合埋對大，再擘大，或者搣吓自己，我以為咁樣真係可以令自己清醒過嚟。最後乜都無發生過，我依舊喺依個世界裏面，我依舊無啦啦去咗參加一個日本嘅開學禮。

「三上同學，你啱啱好勁啊！」我隔離係一把少女嘅聲音。

坐我隔離嘅少女面向住我，佢一頭黑色長頭髮，用個髮夾將少少前陰嘅頭髮夾起，九一分界。感覺係個好鍾意笑、好開朗嘅女仔。

「真係好有型！好有型啊！」佢一路講，一路對眼好似識得發光咁樣。佢撐大對眼同我講：「你真係好型啊！！」

吓？

「哈哈，邊係呢？」我話。

我原本諗住係打機，求其做啲嘢出嚟玩吓嫁咋。

「我叫北條直子啊！你好啊！」佢向我自我介紹一次。

「哦...哦...」突然畀個靚女主動讚我好型仲要衝上嚟自我介紹畀我認識，我真係受寵若驚：「你好。」

「你可唔可以教我啊？」佢問我。

我當然聽唔明：「教你？教你咩啊？」

「點樣可以咁有霸氣啊？」佢雙眼發光，然後佢伸出手，伸到我嘴前面，扮到好似枝咪咁。佢仲問我：「唔知你有咩秘訣嘅呢？」

依個女仔，叫做北條直子，我嘗試去記住佢個名。

我：「其實無秘訣嫁，夠膽，唔怕死，咁就得嫁喇，哈哈。」

佢撐大對眼，直頭好似聽到啲好了不起嘅蓋世秘笈咁：「哦...勁啊，原來係咁。」

我心諗洗唔洗咁誇張。

佢問我：「係呢？點解你會轉校嘅？」

因為我無睇過遊戲背景，今朝出街忽忽忙忙都無時間同「媽媽」對話多兩句，所以連我都唔知點解我要轉校。於是我「Err...Err...」咁就敷衍咗過去，「可能劇情需要啦哈哈」。而佢見我咁樣，佢可能以為我有啲咩難言之隱，所以無問落去。

其實係真係劇情需要，但我唔知點解釋好。

北條同學：「我聽聞隔離班都有個男仔，佢同你一樣，都係今年先轉過嚟，唔知你哋識唔識。」

我搖搖頭：「你唔講我都唔知有個人添。」

北條同學：「咁唔緊要啦。」

喺一邊嘅蒼井老師叫咗我哋一聲：「北條同學！三上同學！唔好咁嘈啊吓！」

我哋兩個人一齊答咗句：「係！」跟住就坐定定，專心咁望住禮堂嘅講台。

開學禮無耐之後順利完結，開學嘅第一日提早放學。我同北條同學一齊離開學校，有一段路我同佢會一齊行。

北條同學佢瞇起眼對我笑：「聽日我再介紹其他女同學畀你識吖！」

我緊係應承啦老虎蟹都話「好啊好啊。」

佢對我揮揮手，同我講咗聲ByeBye佢就走上佢返屋企嘅路，我走上我嘅。

我擰轉身，舉起手：「聽日見喇！」

佢都轉身：「聽日見。」

我望住佢嘅背影慢慢咁縮細。依個時候，我就感覺到佢嘅背影莫名冰冷。好似面前係一個開朗活潑嘅小女孩，而得返佢一個嘅時候，佢就會靜止落嚟。

佢叫做北條直子。

正正係因為咁，我先覺得好似有啲奇奇怪怪，但至於奇怪嘅地方喺邊到呢？我又講唔出。

世界停止，灰色一片，天空、遠處嘅山、道路兩邊嘅樹、佢哋嘅樹葉、牆壁、走過嘅路人、我哋踩住住嘅依一條路，一切都變成灰色。直到我視線中間，彈咗個框框出嚟——

「第一日劇情完結」

謎之聲：「離遊戲結束，尚餘十四日。」

十四日？依啲Game會咁快嫁咩？！

我：「喂！咩嘢結束啊？」

完咗之後，咁我又會點啊？

謎之聲：「喺時間結束之前，你需要完成主線任務。」

我無印象有人同我講過主線任務。

我：「咁主線任務係咩先得格？！」

謎之聲：「一切都會係四月十五號完結。」

我：「四月十五號會有咩事？」

無人答我。

謎之聲：「要讀取之前的遊戲進度嗎？(每天劇情結束後，都可以讀取之前進度，但整輪遊戲只可讀取一次)」

注意：整輪遊戲只可讀取一次，一失足成千古恨，請慎重選擇。

A)讀取第一日劇情
B)繼續劇情 (保留讀取機會)

心心❤️=讀取進度
哈哈😂=繼續遊戲

安已不

😂問候下直子發生咩事

點解我睇唔明依句

讀取 save乜撚野

一定係死左先re

保守型玩家
我係衝鋒陷陣型嚟

又有新故要追

見到個標題咁on9本身無諗住睇
點知望一望user name 羊格黎既屌 即刻入咗黎

Sorry一向風格係on9

爛尾格

北條唔須要入用户名
睇黎係大boss

羊格，快D開門出文，唔好再打飛機啦
羊格，快D開門出文，唔好再打飛機啦
羊格，快D開門出文，唔好再打飛機啦

半夜出 晏少少

保留for sure

保留

咁快load save邊好玩

3:20 AM

文呢

8:33

尾

喂！天光啦喎

正皮留名跟進

一如既往 我都係太眼瞓瞓咗嘅
畀我食埋嘢先好無

比您食埋得諗都要今晚先有文

=尾已爛，遊戲完結

開學嘅第二日，我早咗起身。

女人：「阿女你今日咁叻女唔洗我嗌你起身嘅？」

我「屋企」係一幢兩層高嘅樓房，類似《叮噹》大雄一家人住嘅嗰間屋咁。早餐嘅時候，「媽媽」為一個著住恤衫西裝嘅男人斟咗杯咖啡，我諗依個男人應該係我嘅「爸爸」。我面前有碟煎蛋腸仔，隔離有塊多士，有杯橙汁。

男人：「唔該晒媽媽。」

起初我以為依個夢只會維持一陣，可能隔一陣就會有人叫醒我、或者有啲鬧鐘聲響，咁我就會起身，但我一直咁留咗喺到。

我問：「到底...我點樣可以出返去啊？」

佢哋無理到我嘅問句。佢哋只係好似機械咁一直繼續傾計落去。

女人：「阿女你做好晒功課未啊？溫好書未？」

我：「我點樣先可以返到去啊？」

男人：「媽媽你唔好成日都咁樣迫悠亞啦，佢咁大個女識自己諗嫁喇。」

我食咗個早餐、飲咗啖橙汁，周圍嘅一切都真實到我不寒而慄。

女人：「爸爸你先係啊，成日咁縱個女咁點得嘅呢。」

「喂喂......」我嘗試叫停佢哋，希望佢哋可以聽下我講，但無用，佢始終都無理會到我。

男人望望隻錶，佢叫我：「悠亞你仲唔出去？夠鐘返學嫁喇喎。」

我問佢哋：「係呢？點解我會突然轉校嫁？」

女人：「係啊！悠亞你食完早餐就快啲行啦！」

佢哋一次都無答過我嘅問題，然後我就畀佢哋趕咗出嚟要我早啲返學，唔好遲到。我想轉身同佢哋講今年開學之後我從來未遲過到，但佢哋好快已經閂咗門。

沿住琴日嗰條路行返學，因為距離其實唔算太遠所以好快就可以返到去。沿途，我又見到月巴同學肥大嘅背影。

我指住佢大嗌：「肥仔你企喺到！」

月巴同學即刻企喺到，唔敢再行半步。

我：「喂！我今日無錢食飯！」

發動技能：敲詐勒索！

善惡值： --

月巴同學含淚交出物品：
金錢 X 5000

我拍拍佢膊頭，同佢揮揮手：「喂我行先！BYE！」

月巴同埋一個企喺後面，手上乜嘢都無，目光空洞。佢垂定手，只能夠眼定定咁望住我越行越遠。我暗暗一笑：太易玩了！

毒宅自衛隊 陣營友好度 - 500
與 毒宅自衛隊 進入交戰狀態

我一擰轉身，「月巴同學」四隻字突然間就轉晒做紅色。月巴同學握緊拳頭，耷低頭，但雙眼怨恨咁怒睥住我。喂！做咩事啊？！

我：「咩嘢啊依家！唔忿氣想打交啊？」

月巴同學依舊，佢慢慢將拳頭握得更緊，雙眼嘅怨恨好似會着火一樣。

我：「無你咁好氣啊！」

我求其講咗句就嗱嗱聲行快兩步走入學校。

入到學校之後，要走入校舍仲要行一段路，而就係依段路上，每個學生都對我投以奇怪嘅目光。無遠處有一堆人企咗喺到，佢哋圍住一塊牌。於是我都行咗過去，穿過人群。

我：「唔該借借吖，唔該借借。」

佢哋一見到係我，都展現出一副驚訝，自動讓開咗一條路出嚟畀我。

告示牌上面貼咗一份「榜文」，標題寫住「學生會通緝」五隻大字。

「學生會通緝
3年2組 三上悠亞」

張嘢右手面仲有一幅我嘅相喺到。周圍嘅人見到我嚟咗，慢慢褪開幾步，以我為圓心空出咗一個圓形。

我問：「邊個貼上去嫁？」

無人敢回答我嘅問題。

「三上同學你企喺到！」背後有人大嗌。

我擰轉身，一排五個人企咗我面前。佢哋抽出竹刀，一齊指住我。

五個竹刀男：「學生會依家要將你拘捕！」

周圍嘅人交投接耳，「快啲走」、「學生會嘅嚟喇」、「唔好望喇」、「快啲上去啦」...咁樣嘅說話細細聲細細聲咁喺我周圍揮之不去。吹過一陣風，唔洗一陣，嗰塊告示牌前面聚集嘅人已經走晒。剩低佢哋五個，對我一個。

「A) 進入戰鬥
B) 逃離現場」

一打五，你班卑鄙小人！我轉轉膊頭，拉一下筋，慢慢，我感應到地球人開始集結緊力量畀我。睇嚟依一仗無可避免。

嘻！我走！

「劇情戰鬥無法逃跑」

喂！唔係吓話？！要硬食？！

五個竹刀男：「哈哈哈哈哈！你無路可逃喇！」

我一拉弓。

「A) 進入戰鬥」

我哋兩邊一齊衝向對方，一齊大聲咁嗌，握緊拳頭，撐大眼：「啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊！！！」

呯！

戰鬥勝利。

「三上悠亞...」竹刀男A嘴角流血，半跪地下，竹刀撐地：「你好嘢啊！」

竹刀男B手按胸膛：「我哋學生會唔會咁輕易放過你嫁！」

我諗咗好耐，點解我一拳會打底咗五個人。直到後來，我先至知道答案。

竹刀男C：「我哋返去搵援兵！」

咁樣只係因為......

「要小心三上依個人啊！！」竹刀男D大喝一句。

「你今次好彩！」竹刀男E舉起竹刀，篤向我，然後佢一舉刀，就一拐一拐咁轉身行：「我哋走！」

我一開始喺難易度嗰到校咗Easy.

打完之後，我個頭有少少暈，視線中間又彈咗一個框框出嚟，上面寫住——
與 學生會 進入交戰狀態

我回頭再睇一次嗰篇榜文，上面只係寫咗要通緝我，但係無寫到原因。呼，抖咗陣，回啖氣，我就行入校舍，上返去課室嗰到。

我一打開門，所有人都呆咗咁望住我。

「望咩啊望？」我問。

跟住所有人一齊耷低頭望住佢哋枱上面嘅書，有啲無帶書嘅就會望住張枱，佢哋個個人都好驚同我正面對望咁，全部人一齊避開咗我嘅眼神。

「做咩事啊？」我繼續問。

班房寂靜無聲。

「哦，係啊？」我隨口答咗句。跟住全場又係靜晒咁樣，好似有少少奇怪，於是我決定打個招呼，希望個場唔好咁冷：「大家早晨。」

然後全部人一齊企喺身，一齊向我鞠躬：「三上同學早晨。」

除咗真島組嗰班人。

「大家坐低。」我揚起手，示意各位同學可以坐低，跟住佢哋就坐低。

唔好意思，我見佢哋咁整齊同我打招呼，一時手快快。

我行返去課室角落自己個位到，經過真島吾朗個位。佢撓住腳，背靠住椅背，一隻手又喺到玩佢把刀。佢同我講：「喂，三上。」

我停低腳步，望住佢，無應到佢嘅說話。

佢同我講：「今朝場交打得幾好。」

我回頭望住依個班房嘅其他同學，佢哋一個二個都好似驚咗我咁，原來係今朝我同學生會打嘅嗰一場交所致。

我隨口答咗佢一句：「多謝。」

「哼。」真島不屑一笑。

真島吾朗 好感度+50

我坐返埋位，而坐我隔離嘅，正正就係琴日開學禮同我傾計嘅北條直子。

北條同學佢對住我瞇起眼笑，佢好似拍拍手咁，佢話：「三上同學！你真係好勁啊！」

搞到我都有少少面紅耳赤。我摸摸後腦：「哈哈又邊係呢，哈哈哈哈。」畀佢讚一讚，成個人飄飄然。

北條：「係喎！陣間係蒼井老師嘅堂啊。」

然後佢雙眼發光咁望住我，仲捉住我手臂同我講。

北條：「歷史堂啊，上個學年講到一次世界大戰同二戰中間，我今年就會開始講二戰時期，同戰後史喇...」

我：「哦...哦...係啊。」

望住佢講歷史講得咁興奮，我連少少嗲都搭唔到。

「咦，好似得我一個人喺到講咁樣添。」北條同學佢自己好唔好意思咁笑咗幾聲，跟住佢就問我：「係呢，三上同學，你又鍾唔鍾意歷史堂嫁？」

佢雙眼發光，非常期待咁望實我。

「A) 鍾意到極啊！
B) 一啲都唔鍾意！好悶啊！悶死人咩！」

文呀

請選擇！
心心❤️=鍾意
嬲嬲😡=唔鍾意

點解得北條同學冇得改名，呢個人相當有嫌疑

1. 主線角色
2. 佢都係玩家

我鍾意你嘅思路

先唔正皮
如果你爛咗尾我實負你皮
加油啊 宋呵大狗公

新毒者留名

正評左

點解條女咁尊敬主角
但係佢好感度會冇加過既

突破盲點

文呢？

羊格個人呢？

第一季完。

格仔文呢

又爛

我就唔撚信一個青頭仔一彈起身就可以正常著返哂成身女人野，就帶個bra可能都帶唔到啦下嘛，再者求其揾個連登仔可以著到成套女校服，打理埋長頭髮？

完了吧如無意外

慢慢嚟啦

喂！我以為你死左添

散頭髮既話我諗都仲算打理到頭髮，bra就..整10幾20分鐘

格格格格格格格格格格格格格格格格格格格格格格格格格

識唔識貼link

「我都好鍾意歷史嫁。」我答。

「咁就好喇！！」北條同學聽到之後好似好興奮咁。

課室裏面佢坐我隔離，背後係一扇望向課室外面嘅，天空一片藍色，遠處有好多幢灰色嘅樓。一幢一幢，豎滿煙囪。北條同學不斷咁同我講佢好鍾意蒼井老師嘅歷史堂。佢第時嘅夢想係做一個歷史學家，所以佢會好好讀書，考上東帝大。

「東帝大？」我問。

「嗯！東帝大。」北條同學好肯定咁答。

嗰日有歷史堂，班上嘅人各有各傾，直到蒼井老師嚟到，成班先至少少靜落嚟。

蒼井老師：「各位同學早晨。」

眾人：「蒼井老師早晨。」

真島組成組一排幾人一齊起身，同蒼井老師交帶咗聲：「我哋要去廁所」，就徑自行咗出去。佢哋經過一張又一張枱，無人夠膽多言，蒼井老師褪後一步，讓出一條路。

蒼井老師答咗一句「係」，就由得佢哋自己行出去玩。

全班靜咗幾秒。

蒼井：「咁我哋依家開始上堂啦。」

佢喺黑板上面寫咗幾隻字，佢話：「接續住上個學年嘅結束，我哋講完戰爭之前發生嘅事，仲有日中戰爭嘅戰爭初期......」

其實我對歷史毫無興趣。我之所以同北條同學講我好鍾意，純粹係為咗同佢加友好度。

蒼井：「咁我哋今個學年，就會開始講到第二次世界大戰嘅後期，同埋佢由日中戰爭擴大到世界大戰層面上嘅轉變。」

北條同學佢好專心咁聽書。但係周不時佢就會皺吓堂眉、轉下筆、專注咁望住黑板拎住枝筆但咩都無寫低過，顯得好吃力咁。但似乎係有啲乜嘢喺到認真咁思考緊一樣。

「北條，無咩嘢吖嘛？」我問。

佢搖搖頭：「無嘢。」

見佢咁認真上堂，我都無再同佢講啲咩嘢，剩係坐咗喺佢隔離，望住窗外面，而佢都無理到我。

蒼井老師：「全面戰爭，係一戰以後大規模國家戰爭嘅新概念，即係人類開始注意到戰爭需要動員一整個國家嘅人力物力，從工業力、生產力等等方面去全力配合戰爭嘅需要，而依種模式，本身就令到我哋日本難以負擔。」

除咗嗰啲豎住一枝枝大型煙囪嘅工廠，仲有一堆堆白色平房，窗口非常之細，一切都密密集集。一整片地佈滿工廠。

蒼井老師：「日本有大量軍需品需要喺東南亞地方運到本土，中間就要保持一條穩定嘅運輸補給線。單計日中嘅規模，運輸路線嘅保證並唔難做到，但係將佢放大到世界大戰嘅規模嘅話......」

川崎市，周圍都可以見到一堆重工業公司嘅招牌，佢哋嘅工廠同辦公室好多都放晒喺依個城市裏面。

蒼井老師：「美國會對日本造成極大威脅。」

雖然係咁，但依到嘅空氣仲可以咁好、個天仲可以咁藍，完全係科枝嘅力量。

蒼井老師：「日本首先突擊珍珠港，係為咗令到美國喺西岸嘅艦隊無辦法左右到東南亞到日本嘅航路。」

對住依堆工廠嘅另外一邊，就係我哋學校嘅後山，綠色一片，被住宅區重重包圍。

蒼井老師：「但日本同東南亞嘅連絡，縱觀成場戰爭，保護航路都成為日本嘅一大煩惱。中途島海戰一過，日本喺太平洋嘅海權優勢大大削弱。」

後山係學校嘅禁地，長期有保安巡邏，而且學校都會好嚴重咁懲罰偷走入後山嘅學生。所以好少人真係走到入去，而後山，亦到因為咁而變成好多學校鬼故嘅源頭。

蒼井老師：「日本隨後處於被動，只能採取守勢保持戰局，唯一可以寄望嘅，係戰爭轉成拉鋸戰、消耗戰，去同美國等國家進行談判。但消耗戰，同一時間都係對日本最不利嘅事。」

有人話後山係二戢時候嘅亂葬岡、有人話後山係秘密處決戰俘嘅地方、又有人話，後山係戰時一個做生化實驗嘅研究室......

蒼井老師：「而之後，我相信大家都知道，美國得到制空權，佢哋嘅飛機轟炸日本，仲有喺日本投下原子彈，日本隨後戰敗。」

都有人話，後山曾經有一個防空洞。

蒼井老師：「而川崎依個地方，因為近處東京，亦都係戰時一個重要嘅工業據點，到處都係為日軍提供軍需品嘅千工業工廠。所以，川崎因而成為美軍轟炸嘅其中一個目標。」

依個地方竟然會有段咁樣嘅歷史。

蒼井老師：「當時最受轟炸嘅地方，就係依家川崎站附近嘅地方，仲有......」

工業區背後有一片海，好似會閃住日光一樣，完全無法想象依個地方會變成一片頹垣敗瓦，周圍亮住火光，所有人都荒忙逃難...我完全想象唔到。

蒼井老師向住窗外：「依個臨海嘅工業地帶。」

課堂過咗大半，我諗應該就嚟落堂。我喺窗前面一直拓住個頭，咁樣望住窗外，睇住外面日光嘅嘅角度慢慢咁斜落。

蒼井老師佢話：「嗰日係1945年嘅4月15號。」

呯！

北條同學拍咗吓枱，直奔出班房。

蒼井老師：「好，我哋今日講到依到先。我哋落堂。」

我望向班房嘅門，北條同學未落堂已經跑咗出去。

「第二日劇情完結」

要讀取之前的遊戲進度嗎？
A) 第一日劇情
B) 第二日劇情
C) 繼續遊戲

--------------------------------
心心 = 讀取之前進度
哈哈 = 繼續遊戲

不安

心心=讀取
哈哈=繼續

嬲嬲=爛尾

恐怖game 去到後山就變bio 7

live 比想像中既育成有d差距

好彩你仲係到

北條衝出去做乜

live

啲速度有啲慢

屌等左成日都冇

您地唔好逼佢啦
佢係房打J要時間嫁

過左幾秒喇喎

人地要扑文青少女
你係咪想死左俾人燒春袋

人地要背晒啲乜乜史 文青先比佢扑 比啲空間佢啦

情人節格仔 唔會出現架啦

當我再聽見嗒嗒嗒嗒的雨聲，它們已經打在Michelle宿舍房間的窗戶上面，黑夜已然深沉，光只能透過百葉簾一間一間的透進房內，這裏剩低我和女友，而我們都已經赤祼着了，依偎相擁。我看着她的長髮、亮晶的眼珠、她的胸脯、她側身擠壓出的乳房的陰影、她的呼吸、她的氣味、她本身。這一切發生在我重遇Athena的當晚深夜，我第一次跟女友做愛。

我和michelle 在書桌上敦倫後，但爬到床上。我番開棉被，床上有個坦蕩蕩的少女在等侯我們。
「can i join?」少女問
「是我把athena 叫來的。自從那次她在你房間跟阿榮做愛被你發現，她便決心要跟你交合一次。」 Michelle 道。
女朋友居然這樣開明，主動提出玩一王兩后，我難掩內心的歡欣。不行！在女朋友面前不可以對其他女生起衝動。
「怎麼了？」 Michelle 以純真的眼神望著我「替我的好姊妹尋高興沒有問題嗎？」
「但⋯⋯」
Michelle 未等我把話説完，但用嘴唇封著我的口，把我釘在床上。Athena把小羊格放入口中，用舌頭撫摸我的龜頭⋯⋯

笑到斷氣

你地咁樣做，格仔條粉皮會掛住睇你地騎劫架

屌你班仆街一日到黑喺度加糖，因間勾起啊格仔啲性慾，要喺呵打飛機咪碌柒？

走啊！！！即刻同我走啊！！！！！

格仔咁快無貨呀

格仔消失了....自從他...在床上與.........呀榮完事後

嬲 冇文

格仔，文呢？

仆你個街！！一唔小心，跌咗入羊格爛尾故嘅世界。

爛了爛了

返黎啦衰仔

扑幾日野都未翻黎

唔同既女主角

負皮

幾時出格仔米雪故後續啊，記得你之前講過架，勿走數

Athena張嘴包裹住我的下體，濕瀌瀌而溫熱的舌頭圍住我的胯下轉動。我的血管在擴張、收縮。心臟膨漲，握緊又膨漲。我的手指一勾，觸到她的頸後，感受到她的體溫。

性慾又再侵襲我的意識，而我的心跳在應和。若我用文學的手法來表現，是她的身體震撼了我的靈魂，我將要窒息，思緒超越了「我要寫故」的工作。

我合上眼睛試圖拋開這種動物的衝動，像想將心跳按停，壓平血管的彈動。我想抽出身體，但她左手捉住我，舌頭還在舔我，一切都來得太快。

到底我在幹甚麼。

我們可以是朋友，可以是同學。但你在勾引我，這是廣義和狹義上的勾引。你絶對在勾引我。

我不發一語，把Athena的身子拉上來，親吻她，前所未有地親吻她。我倆的嘴唇碰上，她的舌頭伸來，濕瀌瀌地碰上。兩手繞到我的後頸遊走往後腰。大汗淋漓，我的血肉之軀碰上她的，她的舌頭觸到我的。

我鼓起勇氣，我把Athena按在床上，她拉下我。我想探知令阿榮愛不惜手的女性的軀殼的模樣，我掀起她的上衣，她穿了一件黑色的蕾絲胸圍，不再只是去年宿舍內隔著床依稀感受到的身軀，現在一切都清淅可見。我將胸圍解開就像將她解開般。可見誘人的略粉略啡乳頭，和她隆起的雪白的胸部。房燈沒有關上，她半裸着身體暴露在明亮的燈光下，這是真實的、血肉的、女性的軀殼。

我狠地扯下她的t-back內褲，雙腿中間是一片黑色的不算濃密的恥毛，我手指探去她的陰道，嬉戲、翻騰、遊歷，濕了，真是個蕩婦。她的手伸向我的陰莖上下套弄。我們一早脫光。我倆在房間的明亮燈光下赤條條的。

她又再含着我的陰莖，舌尖在我的龜頭打轉，我很興奮。我合上眼，在她嘴裏抽插進出之間我感受到濕濡和溫暖，她的舌頭向我壓迫，舌尖在蹓躂。同時我轉過身體舔她的陰部。我與她相比起來技巧生疏得多。最後我還是用手，希望她會興奮。

最後，她呻吟、高潮，我對着她的胸部射精。這時她的內衣褲仍未穿上，我們都光着身體，一切都是赤條條的，我對她說，我從未試過赤裸地表白，我沒有考慮這是否合乎氣氛但我由衷地問：

「到底幾時先唔會又俾人騎劫呀？」

Athena用站立的背影對着我，我無法看見她的表情、她的眼神。沉默半晌，她赤裸的背影吿訴我：

「我都唔知啊。」

「撚羊，好出文啦」消失了整版的Michelle說話了。她尊稱我撚羊，再任我目送她和Athena的背影步出房間。

痴鳩線

撚羊，你去左邊

冬天邊度有西瓜賣⋯⋯

又爛尾

Sorry
是咁的
因為我寫寫下
又興起想寫第二個

妖！碌柒啦你！

Lm

撚羊又學番以前d衰野
唔理啊，完左呢個先好寫第二個故

真係碌柒啦你

屌，浪費曬d時間，下次一篇文都唔理

前一編話athena全裸架喎

屌你咩

完撚左？

唉碌柒啦你

又中撚左格仔伏

仆你個街！！一唔小心，跌咗入格仔爛尾嘅世界。

唔好爛啦

喂呀

嬲你 樓主 再唔po文以後就係你每個故貼catgirl or 我愛樓主

快